[行動PO] 10月31號有咩活動？萬聖節 + 831兩個月悼念

10月31號係星期四，點都要夜晚搞，大家有咩諗法？
萬聖節 + 831兩個月悼念

全民面具返工，抗議禁蒙面法？
戴面具全線地鐵站靜坐？
蘭桂坊面具遊行？

[行動post]想同大家傾下10月31日 附送日程表

淨係搵到呢個po有關，大家幫手諗諗有咩活動，之後快手文宣

Push

[行動post] 美國時間11月11號美國退伍軍人節! 和你慶祝， 增加美國對香港人好感

順便推呢個

唔好意思，借個位
鐘庭耀為今次運動發起全港性民調，追蹤長期民意

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

1031「蒙面人」遍地開花
打把鬼捉

大把鬼捉

萬聖節全民面具幾有gimmick
建議早少少去831太子悼念

海洋公園已收皮
全部人聽晚入老蘭！！！！